老帽，你幾時找曬數畫我地呀

留名者=畫你個username出嚟

畫好晒未

屌你

便秘詩

冇

係未solve咗了

是